一人一個藝人樣衰古裝look

方力申

笑到仆街 係咪P過㗎

女人咁

冇p過，呢個係佢拍大唐雙龍傳個look
睇片會覺得佢仲樣衰

講落又有啲似

呢個唔止樣衰仲乞人憎

好撚好笑

細個睇tv

b劇見過蔣雅文古裝樣好似男人扮女人，可能佢只岩時裝
陳細潔係歡樂滿東華又係著古裝演出，又係男扮女裝咁

等睇10兄弟

不過好似唔太公平
佢本身都樣衰衰

佢髮線太高 ，睇個款似係咁意痴左啲髮片就算，應該比條頭帶佢或者笠個有髮嘅頭套再執下髮型先叫正常

但睇個背景鳩估呢套野成本應該好撚低

佢係樣哀

佢係樣衰，但時裝睇落都順眼既

呢個MV真係

天霜拳 走去做聶風

黎明都carry唔到既艾倫中分長髮

兩個look都gay gay地

笑到我

謝天華成個容艾辛咁樣

唔係形像師問題 而係個樣問題

陳妍希冇人講？

我們是朋友吧.jpg

好難頂

入黎笑

可唔可以俾兩把光劍我

賓穎

我第一眼睇咗係Michael Jackson

有頭帶look

索到爆

lm

真係好似男人

笑撚到仆街

笑咗出聲

都似趙學而

人地黃咖 唔準你咁講

係咪十月圍城

田伯光

小斌女女裝都好睇過佢

人妖

屌成個MJ咁
Annie are u ok

其實幾正

呢張相又ok,係睇套劇時就覺得蔣雅文著番時裝靚女好多

東方不敗？

可惜佢演嘅係小龍女

P幅眼鏡笑撚死

任賢齊

程至美唔算樣衰啦

史上最唔似張無忌
個人覺得蘇有朋最似

佢做楚留香都ok

練左葵花寶典咁樣🤣

佢仲要眼神凶狠 笑到仆街

清純到

唔使出招 見到佢個樣都笑死

長髮岀事
皆大歡喜果陣都冇咁柒

東方不敗

呢個咪係爺爺周大福🤣

達叔可以接受喎， 好過佢好多喎

好似袁靚靚